［11.11］黎明行動- 塞爆狗鐵

各位和你非, 冇車人士
你都可以為黎明行動出一分力

同我朝早7：00塞爆狗鐵！
記住要有策略咁塞
針對幾個重要轉車站

［八月五號罷工攻略］聽日同我塞爆港鐵！

今次罷工係好突發
但係大家記住不割不悔
之後嘅公會大三罷先係終極目標

入公會！入公會！入公會！

⚠️群組指南⚠️
目標：發動二百萬人的無限期總三罷，在籌備充足之前不會貿然發起三罷行動

最新進度
成立工會步驟
各行業Group list

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道要過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

聽日一定要每條線都塞先可以真正意義上癱瘓交通從而幫更多人罷工同癱瘓經濟，
有幾個關鍵嘅站一定要塞爆佢
1. 金鐘（港島綫，荃灣綫同南港島綫轉車位）
2. 南昌（東涌綫同西鐵綫轉車位
3. 荔景（荃灣綫同東涌綫轉車位）
4. 太子（荃灣綫同觀塘綫轉車位）
5. 九龍塘（觀塘綫同東鐵綫轉車位）
6. 調景嶺（觀塘綫同將軍澳線轉車位）
7. 北角（將軍澳線同港島線轉車位）
8. 大圍 （東鐵綫同馬鞍山綫轉車位）
以上係人手夠多嘅情況下可以做到，
若果人手唔夠都要at least塞到紅字咗嘅站！

之前既塞鐵group都散晒

7咗打錯字

入工會！入工會！入工會！
工會大三罷先係終極目標

黨鐵咁多狗真心仲會塞到

盡做
今次係一個機會去宣揚罷工信息
為之後真•罷工做準備

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

各自爬山啦
路有路塞 鐵有鐵塞

打工仔想返工啫

但係如果你有唔舒服就記得去㩒緊急掣
車廂入面同月台都有紅色製

靠頂門冇可能再work
真係要停黨鐵一定靠勇武

和理非塞鐵好難再work
(利申 之前成日追擊塞鐵撚)

push

雙十一周圍塞

if i were hk government

推

Pish

幫佢救下火 work ng work

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

Mtr 點解唔用酒？

安全好緊要 記住車廂前後有緊急逃生出口

仲有

why not both

Push push push

求被罷工

我自己就覺得六點幾快閃爆幕門最有效
搞太複雜/要求人數既行動實收皮

港鐵灣仔站月台有幕門被撞毀 往堅尼地城列車一度暫停
2019-08-31 HKT 17:27

灣仔站二號月台幕門遭人用金屬硬物撞毀。（港鐵提供）

港鐵表示，灣仔站二號月台於下午近5時，有月台幕門被惡意破壞，遭人用金屬硬物，懷疑是街外欄桿撞毀，並將雜物拋入路軌範圍內，港島綫往堅尼地城站方向列車服務一度暫停。

港鐵人員於迅速完成路軌範圍的清理工作，但由於被撞毀幕門有待修理，基於安全考慮，列車服務現時需以慢速駛經該路段，港鐵已加派職員在月台協助乘客。

港鐵強烈譴責此等不負責任、有可能嚴重影響列車安全運作的惡意行為，港鐵已就事件報警，警方亦已到場調查。

不過都好難上次灣仔爆咗狗鐵都慢駛照行

求集思廣益

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

和理非要人

千奇唔好塞港鐵呀 我要番工呀

油塘緊要過調景嶺囉

何以

九龍塘
調景嶺
太子
金鐘
呢幾個???

企定定係度
乜都唔洗做

6點會唔會好啲，第一班就塞撚死佢

下。。。爆月台玻璃就要停駛

咁兒戲

Push

廢絲 打架唔夠打 聽朝會早起去黨鐵站 可唔可以整合下有乜可以做

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

番左公司既手足留意

塞唔到仲罷到工？

禾里塞

塞係無用...... 講明先 今日千其唔好整爛黨鐵阿.....

油塘先啱呀

向終點同起點站搞起已經可以癱瘓成條線啦
路軌可以點樣保護

聽日唔係罷工, 係商店罷市, 係平日開花🌼

以後要用罷工依個字, 只可以透過成立工會嚟做

我唔要係見到嗰啲咩
射一日波唔會死
請日AL當罷工
公司home office當罷工
塞車塞到晏晝當罷工

屌你 罷工係人權
香港法例亦保障工人透過工會發動罷工嘅權利 係你班仆街從來無人認真搞工會
今鋪整咗 長遠加人工都可以一齊大咬啲

入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

想問mtr電力邊到黎？

totally agger

多謝你

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

唔好阻我番工呀

千祈唔好

Sorry sir!

一句講晒，都係要夠多人
多人一齊由頭站搭去尾站來回唔落車都幾大鑊

爆狗鐵
結界 火魔

你知唔知一架地鐵入到幾多人

咪撚free ride啦

今晚唔好燒咗佢 燒咗車佢想行都無得行
都唔好掉國落路軌 聽朝會出軌

我想翻學啊…

怕聽日大把臥底狗姐

塞鐵被遲到
不過你根本打算罷課

呢度唔係如果電話亭啊
快啲call埋同學同事一齊行動啦

我一直get錯左1111係真·大三罷

我唔叻…唔想miss…

南昌轉車要落電梯再上電梯 唔夠人會好難塞

Ok

唔係哦

認真 塞鐵好難走
會一鑊熟

東鐵線個啲諗諗條路軌？

推逃生斜道

有冇人知點搵到呢d 車?

黎明來到

車可以慢駛 人都可以慢行

沒有不合作 只有超合作

一齊塞

建議頭站坐到尾站，尾站坐到頭站。

無須落車

今次黎明行動Channel講話想主要搞馬路 馬路塞 MTR自然塞

不過 各有各做啦

加油

燒狗鐵！

黨鐵月台同架車太闊，唔好跌d野落去丫
阻到人返工就唔好啦，佢地要準時返工架

露天路軌有雜物咪開唔到車

塞港鐵冇用㗎
衝入去架車度
拉開個安全閘
架車唔撚柒再使行

唔洗係站搞， 鐵路沿路都空曠可以DUM野入去

推！！！

塞你老母鐵啦
一入車站，手足九成比人拉，重要係塞鐵呢種長時間要大量人的低成效行動
要搞就裝修啦

拉

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

11.11 乜都要塞

Up

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

上番去

香港人真係好鐘意番工希望可以被罷工

推 曱近平

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

唔會硬塞 出出入入就得

千祈唔好阿 我要返工 好撚中意返工

聽日黨鐵一定重狗 手足要諗埋點應對

仲有各區交通主道
記住唔係放一兩件object 係到就得
有幾多放幾多，唔好慳

建議大家冬季去塞

直接拆站等佢封唔會快啲？

凌晨開始封印所有出入口

留名睇重狗收檔

我要返工

千奇唔好影響交通

九龍塘條天橋

#手動轉
全港11.11黎明來到 光復香港
721唔見人、831打死人、101槍殺人
陳彥霖被自殺、周同學被謀殺、手足被強姦
你地仲可以忍咩？
香港人，還拖！
行動：11月11號18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！
時間：
6:00 哨兵/響號角 連登 TG即時報到！
7:00 正式開波

光復香港，時代革命！

唔係架...塞轉車位冇用 上次八五塞鐵係塞中間嘅站eg diamond hill 冇人記得？

係有狗鐵員工教路 點解而家搞番轉車站而唔係中間站

甴近平

多謝巴打提醒

考古

8月5請唔到假嘅手足一定要出門塞地鐵幫自己罷工！！！

識得塞 一定塞中間站
列車冇得返轉頭
荔景
鑽石山
炮台山

和理非地鐵一日遊

識得塞 一定塞中間站
E.g.鑽石山

堆

嗰陣比啲撚樣屌散曬
利伸：早期多有份
所以期望唔高了
搞陸路好過

行動post 推
另外係工會唔係公會

其實講到尾都係人唔夠多
人多塞左個站 唔洗做D咩都癱得

人夠多其實真係okay

黎明來到要光復這香港

熱門

甴近平

警甴

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

其實點解唔爆佢啲fm200?
爆佢一次又可以洗佢十幾萬

上班時遇見警員，請保持克制，唔好挑釁
因為你挑釁佢佢可能會發癲，攪到封站大家都返唔到工
雖然挑釁差人並不違法，即使被捕都肯定告唔入，但為左廣大市民著想，請保持克制